[坐地起價正垃圾]勸大家咪撚幫襯PCCW

沒有最無恥，只有更無恥！！以前舊登聽過最仆街都係cut 唔倒有線 PCCW未簽約已經想掠水
各位真係小心啲呢啲仆街公司

是咁的，話說朋友一直住喺坪洲，咁近日要搬去另一個單位，需要將寬頻線轉去新單位。

前排朋友打電話上去網上行銷售部，同佢地傾有關事宜。當時員工稱由於朋友係舊客戶，應承可免搬遷費及月費$200，條件係簽2年約。

但安裝前一日，相關員工再致電俾朋友，改稱要收取搬遷費($980)及月費改為$358，簽4年約。話說朋友喺坪洲居住了超過30年，一向都知道坪洲只有PCCW一間電訊公司可安裝寬頻，但PCCW員工就喺前一日玩野，明知情況喺咁咁突然坐地起價，實在可恥！